全國人大、城大校董張俊勇 被美國賭場入稟高院追千萬賭債

港區全國人大代表、香港中華總商會常務會董兼香港城市大學校董會成員張俊勇，繼10月被澳門美高梅入稟追討446萬元後，昨日被再被賭場追債，美國拉斯維加斯康士登酒店入稟高等法院，指張俊勇欠下135 萬美元（約1050萬元）的賭債，向被告追討該筆135萬美元借款、利息、相關其他費用、訟費。

原告為Nevada Property LLC所經營的The Cosmopolitan of LasVegas，被告為張俊勇。

張俊勇的父親是潮州商會前會長張成雄，其妻是金朝陽太子女陳慧苓。張俊勇政治立場親中，經常出席活動、鼓勵港青擁抱大灣區，又指應該監察傳媒，建議警務人員家屬、警隊、持平中立的傳媒機構代表等磋商建立強而有力的「行業公會」、組織民間團體或非政府組織，形成對「第四權」的權力制衡，「緩解本地部分媒體濫用『第四權』分化社會的問題。」

張俊勇在 6 月底曾出席撐警隊民間聲援集會，高調撐警（另見報道）。

張俊勇曾經在 6 月初撰文力撐修例，批評反對派四處散播不實言論，實行妖言惑眾，煽風點火，把修例說成是出賣港人權益、剥奪人權的惡法，以此來恐嚇香港市民。反對派又在立法會內製造暴力衝突，拖延修法，甚至勾結外部勢力，邀請西方國家干預香港的內部事務，企圖借此影響中央和特區的關係。

2015 年，張俊勇接受《星島日報》訪問時指承認，自己打本找李偲嫣任CEO辦網媒。他當時說與李偲嫣相識不久，但覺兩人有些意念相近，遂決定聘請她為CEO。

呢啲人最易利用

128 維園見

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

Push

其身不正

中共會幫佢還

美國咁啱爆單咁嘅嘢

洗錢失敗？

張俊勇先生獲得威斯康辛州大學理學士學位（數學、電腦及統計學），以及康奈爾大學工程學碩士學位（運籌學及工業工程學）。

中共condom

要佢 PAUL CHAN 啦!

咁少錢都俾唔起
人大喎

千幾萬都還唔起
低級condom

追撃

藍絲唔係廢老黑社會就鄉音大媽
再黎進化到強姦犯支那春 賭賊張俊勇

張俊勇（經民聯）

還唔到嘅得千幾萬姐 還咗嗰啲就唔知有幾多

佢外家大把錢，但可能條撚樣做得大多衰嘢，唔柒幫佢比，佢根本廢人一個，一直靠老婆揾食！

呢d就係撐警傻閪嘅質素